仲有冇人玩PUZZLE & DRAGONS? (31)

● 日本官網：
● 港台官網：
● 官方Twitter：
● 港台官方Facebook：

● 遊戲下載點
Android 日版 PAD APK Version 8.3.1 (注意: Root機開唔到Game)
下載網址： (Uploaded by 玻璃拿)
Android 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

iOS 日版 (要申請日本ITunes帳號)：
下載網址：
iOS 港台版 (日文,與日版Server相通)
下載網址：

● 有用既資料及遊戲教學)網站：
維基：

巴打集體編寫2015年首抽攻略：

入面有講新手上路既寵物選擇，請自行決定砍唔砍檔

● 金屬龍時間 / 降臨 查詢網站：
(入面係日本時間，減一個鐘先係香港時間)
玩家根據ID第三個字分組
0,5→A組 1,6→B組 2,7→C組 3,8→D組 4,9→E組
例：123,456,789 第三個字為”3” ，3,8→D組屬於D組

● 呢個Post唔講寵物 Number, 問野之前可以係下面既網對照
PAD POST寵物常用花名(入面冇先好問XX即係邊隻)：
(鳴謝 如:o)似7 巴打)

另外，此Post內含有大量圖片，建議大家安裝

新Post Template：

●更新左既比賽APP
iOS:
Android APK：
感謝原味雞蛋仔PM

● 隊友招募網站(日文)

● 點心紙網站(日文), 貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● 點心紙網站(合作)(日文),貼自己既點心紙記住貼link不貼圖,否則隨時收禮

● Backup方法：

● 轉珠模擬器

By：大盲西

● Puzzle And Dragons 入面&#21874;神既來源、傳說等等資料
(暫時只係搵到去奧丁，遲&#21874;會再加，有興趣既巴打入去睇下)
( _ 仔食神提供)

● 組隊介紹

By：不爽不要玩

● Android 課金教學

(An機課金收石需時，請預早課)
By：佑．狗狗BB

● IOS 課金教學

轉左HK Region既話就唔可以再update, 一定要用返日本Region既ACC Update
如果你將本身dl PAD 既Acc轉HK, 再開返個新日本Acc 就可以
信用卡都係同樣方法
By：鳥.

以下備用
需要時複製

備用：

● 公主踢 X PAD 活動
各位新上路巴打
記得下載 ”princess punt sweet" 遊戲
再踢一關金屬就可以係pad拎到公主一隻
活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
PAD公主寵詳細：

公主踢金屬龍關詳細：

公主介面教學請移步至公主踢post 第一頁

需要時間與Sever同步先玩到（姐係日本時間）

● 入Game 自動改時間App (Android)

BY:疾風

● 暫時主流赫拉打法 (P.S. 光和=天照)

BY:一期子

此帖最後回覆既巴打請係回覆後3分鐘之內開新Post
(其他巴打3分鐘之內唔好開，廢事Admin又搞事)

係咪咁？

留名

備用果度唔使

連備用都copy埋添

download 緊公主踢

啱啱先睇到
唔好意思

踢你

終於過到

你終於升左d寵

岩岩係味你黎架

剛剛同佢打 未升都夠力阿🤔

岩岩帶我果個巴打好堅

template回歸留名

小號 得隻水hun有得同人協

我岩岩覺得啲寵唔夠掂 升一升lv穩陣

我都未過到lv8,有冇人同我打

你究竟玩左幾耐 小號都咁勁

得d垃圾寵都勁

行入黎個勢頭好堅

有無機過9

仲未過到

試下 打唔過就用彩龍

原來有幅咁嘅圖

打黃金番打到想嘔

好正

開未

仲識眨眼

真係有

活動期限 18/2 9 pm~ 3/3 9:59pm
完左成星期啦喎

靠你啦

新手準備打赫拉
依家有咩主流打法

miru

15體大天狗求協
9184 4227

都係虹晶

巴打你最好升返隻群馬縣 咁先發揮到暗埃個隊長技

好呀 遲啲升出黎做板機
地獄大天狗求幫手
6638 7399

thank you

3月份果個挑戰有邊幾關打完有石拎？
除左勇者果關之外
想快d拎石抽愛德華

墳巴開post

如何回到2015

樓主用呢個template 有位師兄一定好傷心

話靈央廢篇潮文又係係邊度黎？

好似打哂先得2粒 唔記得
打完都唔夠你1抽

who

抽唔到光荷老師

屌

好似睇返3年前既post咁

訓咗冇睇 出咗火木火埃未

好多老屎忽

又要縮返入谷

第一波黎張APPS台毒瘤 PAD POST既港豬清算名單：
1. 一公噸組長🐷
2. GTRJ
3. 一擊離脫
4. 遲仔
5. 寵物店女孩們
6. 3z
7. 馬強馬壯馬達
8. (──ﾉД`))
9. 水樹奈奈
10. 齒輪
11. ルナ☘
12. 鬥快派閃光
13. 鬥快派報紙
14. 子子子
15. 溡脇綾香BB
16. 任我奶
17. 水瀬いのり
18. 月光唔知乜春花
19. 水時推廣員
20. LCsquare
21. 蜻蛉子
22. 烏鴉
23. 路西法bb
24. 球場莫札特
25. 星火A夢
26. 赤座燈里
27. 陳慧嫻_3倍速
28. 鹹濕青蛙
29. 凍檸檬茶
30. 拾唧囡傾

歡迎連登仔舉報埋APPS台其他post既港豬，方便清算

好彩無我名

有無巴打得閒協群馬中上超級

(──ﾉД`))

好掛住白仔

31. 垃DEE

點解個LIST無左你

冇雀清

成班改名狗

禾新手

😅因為我新手

原來問你🌚

757d

好彩我都冇

想問凶龍應該用咩潛覺醒?

唔知有冇人po過, 巴哈有教學iOS 可以日版台版同一部機兩邊任切換

我自己試完係成功, 唔可以同時開, 但可以熄一邊開一另一邊 任開

兩s兩kill?

佢之前先上過水

點解進個堆機械要咁_煩架

其實2邊開會唔會著數d？ 台同日每日送石關都應該分開？2邊打咪有2石一日

會

咁我返去整先

但係咪官方默許？本身打算抽完鋼鍊就算

問下有無人咁樣做咗幾年囉 話哂都double石

明明就無double 石
一年得一次新年關台版有光超金打拎多石之麻

姐係平時送石係同步？

再唔係咪line搵佢

每年農歷新年多1粒石幾爽

咁整黎抽下愛徳都好

邊似你鴨台公廁

係

帶番波罩 好似係

想問an機係咪就咁綁定gmail就可以兩邊開？
港台版有無日版咁
送免費一抽同特價幾蚊一抽pack?

an機綁咗gmail就任轉

lm

好似好煩咁
我簡單講一次
日港台版活動關卡 送石係共通
除非有d因為合作 版權問題所以先無
港台版仲有樣野係優惠石係分開所以日港台可以買2次優惠石
an機港台版綁左gmail係無限轉
仲有樣野係
日版石平d
1pack平港版成60蚊
小學雞買張tng卡
已經可以買平石
ios買日石好煩

第一頁template有日版ios課金教學

Template 復活

我屌，炮友網啲人lv8整死左我幾次

有無大大carry 泉龍神上下

你冇打過呢關？

有冇人carry lv8 卡係第3關

呢個帳無

入隻固傷, 2樓儲技

我打埋極3先 升到lv同你打

ok try try先

thx墳巴，我都係唔打啦，有d頭暈

咁你早d休息啦

好耐冇見過呢個template 好懷念

lv8直行都得啦

有無人射蛋龍 企位
1760 6681

兩隻破神機, 一隻神KILL一隻龍KILL 好唔好

如果我打通咗日港兩邊 以後課金都可以用返信用卡直接買？

笑4

對 iphone既話日版平d 反正你轉過去d石數一樣

港版有鋼鍊抽

竟然係日版平d?平時我課買2000fun仲要俾手續 直接係港版買算

日版有得跨埋區課平好多

An機課日版定港版平d?
如果轉左港版先課 可唔可以用港版Google Card?

有無人識新版itools拎048出黎

why not both x2

同埋點樣用rar開個ipa樓 跟上面條link狂卡關

唔夠打lv10

去到邊PART？

ITOOLS 048嗰個：首先你用itunes backup你iphone資料, 然後再開itools 揀itunes備份管理, 你會見到你最近backup嗰次, 之後開啲data出嚟搵返jp gungho pad個file, 匯出048檔

RAR嗰個：你備份完港台版PAD個資料之後, 右CLICK個FILE, 用其他程式開啟檔案, 之後揀你壓縮/解壓用嘅SOFTWARE, 我自己就用WINRAR

點解咁耐冇新究進
係咪已經究進哂所有舊角?

用暗埃鏖魔solo都過到
你有無鏖魔隊長？

嘩 你課比2000fun。。
佢地食水好撚深
你自己信用卡好過啦
323vs398

日版點用自已信用卡

我仲keep住以前個48,但冇jb唔可以寫入

2000fun真係細個個陣買點數先去睇下

an 機tapngo

你係咪iphone

就係無an機

而家搞好麻煩
以前好易就set到用日版帳課323

有無人要打強龍 企位

所以我依加咪要日港打通佢 之後係港版課

有

2286 1444

前面有po條巴哈link, 唔洗jb可以用iMazing 回復備份入048檔去港台版pad 個documents file入面

水木龍女呢批都係一個月啫
再之前嗰批仲耐啦 咪又係咁等

你要打幾多場?

爆位

企足一個鐘都得

清緊位 等等

1455 2521

仆街用完個方法會reset部機?

巴打個皇冠好靚

求教學 你點打 我都有靈龍但諗唔到點打

我冇喎, 佢會重新開機一次, 但唔會reset

我整完之後佢重開機 問我用icloud還原定itunes 我d野係咪無q哂

姐係你重開完機變咗hello嘅畫面定點？

我重開完機都係去返lock screen

同我講hello

我一步都無做錯啊..............一回復重開機以為成功啦 屌 d野無哂

你用itools 拎048檔嗰時用itunes backup過, 用嚟restore返先

哈佢老母囉

an機又勝一仗

an狗全面進場

無位 唔打了 THX

吓 IOS課323好易喎

咁你課未

我0課

彩龍鏖魔冇防吸打唔贏
試過協力用尤格都係輸

所以話呢都係愛德勁d

Ios要用tap and go課金都好易，只要你用日版帳號down一次pad之後將個帳再轉港版咪得

an機用qoo更新
一個帳課埋金
乜都唔洗轉333

有冇教學 想轉左港版之後先課

你有冇兩個日本ac先，冇既話你轉左港版就會更新唔到

咁唔係人人都用an機

課金一定日版pad
所以你課完先轉港版
港版係set死398

唔係架，轉左係323

諗著抽晒30石先課 如果中左愛德華就唔洗課

咁你咪兩個pad 都dl落黎
互相引繼第一次
跟住唔洗5秒就可以港日互轉

對唔住, 我冇諗過會咁樣洗晒啲野

依家搞成點 仲會唔會再整港台版 一係加我tg 睇下邊到出事

依加重down哂d野先 如果唔得先加你tg

sorry, 用itunes回復備份完 係咪都仲有好多野要整

如果我係an 狗我就唔敢咁大聲講出黎了XD

係 整緊

港版係咪可以用港版Google Card課？ 如果唔用信用卡既話

我之前重一直係日版課添

嚇死寶寶

上一兩個post咪有講 google下

係
不過an機港版set死398

唔係，我既意思係pad係日版，但App store帳係轉左去香港

咁你要問idog

有冇人斷場雙三
我鏖

你敢唔敢？

an狗又然

除咗講sorry都冇野幫到你 加油

Siu4

用an機迅移是常識吧

華麗留名

為隻過氣驚搞咁多野托咩

就快無亞西 又要開番部an機

白貓post收晒皮 pad post有無大神比我加

求炎柱大神carry
299462367

weak

今日場297咁易既

有邊場係難

咁多新手問chichi野，原來pad仲有咁多新手

條經未長到掂到宇宙都要自稱新手啦

我都係得561rank,咁我都算新手

有難過咩

小薯留名

有冇巴打可以帶我打lv10?

同求

可以試下 有無水獵破吸破根？

唔驚我troll可以試下

9919 7068

巴打再開

我風神難民 打咗未？

未打入嚟

貓奴巴仲未整返好？

整哂啦 所有ac 戶口都要登入過 有幾個唔記得左pw入唔番 然後我再試多次 今次又無reset 但係個save過唔到台版 放棄了

9320 8414

5750 1162

sor 去左沖涼

開過

唔記得先制

屌佢老母其他game save無撚哂

唔緊要

唔怕我手殘可以試下

1402 9991

巴打神carry

啱啱尾二個turn 諗緊pass比唔比你殺好

我仲手殘過你

我咁手殘

你見我吸傷果層我開哂所有嘢

做得啱啊 橫掂我都有月讀

開完技殺唔到就大獲

好在 thanks

咩技都開哂算

差8,9

我睇睇幫唔幫到先 啱啱勁緊張 好驚累抄

唔驚啦，體力冇未遲啲再打過

我唔多想自己一個打

單打好快冇體

Lv玩唔玩狗頭

好

等我9分鐘，回緊體

定打lv8先？ 有無彩龍穩龍個啲？

冇
得水龍女 猶格

我回滿夠45啦

6584 4970 睇睇隊

Ok

有咩要帶？

少咗手指 好驚累抄

唔該哂巴打

唔駛 lv8我未必幫到

仲有咁多日

如果晏啲你回完體又未訓嘅話可以試下

40體喎有排回

我趕緊deadline邊有咁早瞓

好眼瞓

咩事

拜神

差lv8，有冇人幫過

唔介意我雷既話 可以試下

唔介意呀

有咩combo or雜色隊長？

偷睇到立dee用miru刷裡極

你用咩隊? 我就你

猶格 水龍女
水獵 會手殘

就水龍女

暗埃 水獵

43304067

最尾無諗住可以1turn打死 結果神天降

唔該巴打

12c

仲有無其他關打? 呢排無野打成日爆體

唱導神？

試下

13915309

雷左 sor

差少

唔關事啦
過左lv 8己經好好

試唔試多次?

好呀

有100石 抽sunday定聽日抽鋼鍊？
仲有鋼鍊係幾多石一抽？

GOGOGO

45062970

鋼鍊5石1抽 試下搏隻愛德返黎 T1隊長

咁中愛德機率係幾多？有冇公佈？

上次未出機率所以唔知

😏😏

有閃卡未

有無巴打講下點樣可以有效雙色陣0 combo
魔王最尾個關見需要雙色陣0com

唔該巴打，幫我磨隻嘢

有無打左半個鐘

應該有

入無限迴廊自己試

就咁大轉再界開佢算啦
雙色要0C,我都唔知你要入幾多次場先開啱珠數

開三色算啦 打兩round

美版🤔

d人無爆發技可唔可以唔好入3人鬥技 扣隻王1 1 1 1 1咁無貢獻

冇爆發整招破防都得呀
更加恐怖嘅係冇技都唔pass

佢on9就扺死啦🤔
不過對你都冇影響架

唔靠隊友點贏呀，我入去企炸

問題係前面d關 又幫人補血又剩 仲要成日有人唔熄跳combo 打到燥 前面2個入到王開哂技咁 打落去1 1 1 1 1 1 最後先俾我秒 仲要搞到我唔齊珠

我一定唔會話比大家知你特登整死水獵user😤

我秒到

一開波見到唔對路就斷線啦

Carry下都唔得☹️

喺神格就係
有時喺三位一體撞見暗boss就大鑊d
d人唔pass仲轉到盡 跌到成版鎖珠

唔熄COMBO 即斷
頭10層冇層秒到 即斷
自己SOLO埋去

唔係猶格template都唔會按RDY

我就係差呢步 我多數玩亂抽

轉去港版會唔會免費一抽

排做咁
平時三粒三粒變做兩粒兩粒
四個角百搭 所以處理到12-18 至15-15 基本上係大部分情況
但12-18有啲難排
11-19或者再極端應該排唔到

勁

痴撚線

Lm跟大神學野

留俾ching0笑

任我瘋巴 sorry 應承左一齊玩冇出現

琴日打+297關係咁炒，last mins先過到

唔緊要，我都打哂

成堆潛覺未食
有冇話咩食咩先岩
我hp攻回都係揀邊個高就食返個類

最終層好難打

見人新火mp一炮

今日就係試過11-19fail咗

舊暗埃都只係轉兩野

用暗埃，但打得半條血就死左

血章
一係就雙惡殺隊員

岩岩轉用暗埃鏖陣加埋木代行庭龍一鋪搞掂
點解我之前要用猶格咁辛苦

有無巴打陣間雙極1 up下lv咁

用緊呢隊 但都好似R J咁

猶格齊寵咪易打，唔齊緊係用返暗埃

有無人一齊清3月任降臨
由勇者開始上

想問下邊到買到光赫拉龍嘅qr code ?
仲有幾錢買係合理？

我有多 你急用？

呢隊三色陣夠殺 又易啲砌0 combo

以為你講宙斯龍 冇嘢了

有2隻庭龍1隻木代，應該用一庭一代定兩庭好d?

龍殺神殺 係唔係難出D 打左十幾場 次次都係無咩用既殺

神魔龍kill比起其他係難出d 好似係

墳巴有冇兩個光波波 or 光神面
我可以同你換嗰兩隻素材

仲有想問下光赫拉龍有冇用
上淘寶見到300人仔有得買
覺得好似唔抵

呼～終於過到

其實ios有兩部機 一部下載香港版
一部下載日本版
有無得咁做？

爬文啦

又黎

最大問題猶格要round round兩光combo
跌咗金身又要搵技回或者用一round
鏖真係彈性好多
SSS級隊長真係當之無愧

葵廣有間game鋪有賣qr code
但300人仔應該算貴？
拎啲錢去搏隻愛德好過啦

Ok去葵廣睇下先
間game 鋪喺第幾層？

唔係住果頭唔記得了 好似高層啲唔起眼既角落位
果陣我都係google買暗神爸搵到

笑夠未=.=打機

Thanks

数年前から、まずはノーコンクリアする為の攻略法を調べてから効率よくプレイスタイルが増えてきて、
特定のキャラが居ないとクリア出来ないみたいな考え方が主流になりつつあります。
パズドラの初期の頃より、色んなチーム編成でノーコンクリア出来る幅は増えてるんですけどね😂

大介又笑鳩你地班玩家

有冇英文翻譯牙ching

幾年前就開始變左睇攻略玩，跟曬人地打法
而家就講到無邊隻怪／邊隊就過唔到關咁

wow左2日喎

問翔仔

十卜大介

未
我仲想繼續笑

小妹一棄驚睇少陣又去番高c亂世

巨頭唔好掛住笑
指點下小薯好喎

青令入手閃刀未
地區賽閃刀拎冠季
大型店內賽又有上位
我今日店內賽又勝

果個文睇左了 我有兩部機所以先咁樣問
篇文比人一部機同一時間有兩個版本

之前睇左了 因為我有兩部機先另外咁問:
同埋貓奴好似懶左野
佢見到會好驚

試左ok啊

搞到貓奴巴咁, 我直頭唔敢再出現

無咩野既 係無左白貓個save就心痛d

白貓我記得有得登入 你冇整？

愛德華隊最好既破根係咪阿爾

on9
係佢自己牙,繼劍心師父

嵐龍？

愛德華唔係玩純光咩?

根呀

台主主持公道呀

嵐龍絕對係MVP

玩龍都ok

純光點組

矮 彩龍 優娜 金雷/艾爾 任入一隻 矮

咁掛

梳
嵐龍勁d
好似係

已轉港版, 除定褲等聽日

一抽......

唔入阿爾 光木好似無乜靚破根

最終層勁多位儲技回血留珠喎

木位放破吸好似勁d

上次好慘烈
希望今次生生性性

係咪11點開始鋼練？

聽朝9點

共勉之

愛德一出嗰排組過純光
之後轉玩雜色 個人感覺好似順手少少
可能我無彩龍優娜呢D

課定3PACK 保底先

有無人試過如有有兩部ios機
可唔可以同一個account 一部入香港 一部入日版

之前試過得

得 我幾部3ios港日全部同一個acc

雖然你都唔會識整架啦

又串

😂😂

可唔可以講下點整

今日有冇人刷經

聽日有鋼鍊係時候由日轉港

刷機龍?

我刷得呀

第2部IOS點樣入番自己AC去台版

唔係啦 刷月曜姐

唔識刷

jb

都係果個方法架啦

如果就咁引繼過去要幾多日可以返黎

日版轉港版抽鋼練。想問下轉完padr 重用唔用到？

無關係吧, 我尋晚轉左今朝開PADR都無問題

wow 左未

自膠

梳囉

7抽全金, 抽黎抽去都係2隻重覆

貼吧支那仔

香港吧

另外想問下 sunday 淨低個隻mp究竟幾時出。

中晒兩兄弟

Check到了。聽晚11點
啫係我要等聽晚先轉到去港版。 屌

腥廣省

港日互通咪得

市咋

2 pack半全金
想退貨了有無教學

2 pack半都退就不如唔好玩

課多pack 無鑽真係退

輸打贏要

咪係
仲走數添

Agger

當我無講過
第3pack最後一抽中左
大家當我無黎過

仆街,D大獎比分身抽曬

有冇人刷鋼鍊升技?

個個都好似青令咁有錢咩
2pack夠我生存1個月啦

me
用乜隊

細佬想問下,如果而家入番坑可以玩咩隊?
P.S.上年年頭開始冇玩過淨係登入，以家望住自己個Box無從入手

yoga? 66374597

龜糧咁平緊係啦

4鑽4隻都係大總統,我就黎痴線

主流好似係愛德 鏖魔 yoga 狗頭 彩龍 木龍女 etc

40抽2鑽 無矮仔

咁多隻裡面,我得木龍女有係手
但係又唔想退左佢再進過

分身15抽中左

新手一問
普通地下城clear左隔黎有粒星,咩黎架?

空心星星

退啦 進咗勁咁多

ok, 唔抽艾爾了 唔洗轉港版

入關 揀隊友 拉到最落
有紅色選項 讓2隻寵打
打哂有石

隊員主要係咩

唔該晒

靈央搵木龍女隊友 速刷都幾快

大總統有無用

樓上有個巴打有4隻, 你問下佢

已課到中愛德..

有用

電腦廢到restore唔到iphone 留石等神up

下

我自己就留咗3隻,都應該係拎黎7x6換隊長架啦

用完ibackupbot抽048 restore唔到
用itunes又話唔夠位

爆box 繼續?

舊版唔退都無用

4427 2860
88體超金 清體

無人打？

42770445

所有究進都想要一隻啊

你有幾多隻木龍女？

無咁大個頭唔好戴咁大頂帽
唔係重課就唔好諗埋呢d無聊野

以前都幾重課，不過係木龍女抽極都仲係得一隻

圖鑑有就得啦, 轉左佢啦

有冇人有兩粒暗單春換俾我

我有
但唔俾你

笑你老味

冇體lu

屋企三隻龜 買百零蚊食兩三星期

ok 得1外套

30日後自取

ID呢

換左甩俾你啦
放多甩出黎啦撚屌

21800000

課左12石唔中 想退錢有冇教學

tg pm 某900lv 大神

你換左俾邊個 我收唔到

duel唔是你咩
咁你add add我
105 845 671

飛去日本9ho公司
搵山本吹2咀就退比你

笑4, 起碼課夠60石先講退錢啦

ching sick d 嘢喎

做完新手教學就900rank啦 清楚啲duck5duck

想g 再講

笑乜春

北大都叫重課

上次6pack2鑽
今次課左5pack抽3pack4鑽 最後隻鑽係矮仔

其實點先叫重課

墳巴有冇暗單春

墳god=重課

青令＝重課指標
乜都有3隻以上
好似係

有冇人斷打極1
想打一打喇叭

想問艾爾通常食咩潛覺？

ching0(好撚重課)

ho moon ar

hihi,24抽，全部鑽都係大總有

2018仲極一 入神格好過啦

i know that feel bro

hihi

未過....

過往的家用遊戲好易令玩家沉迷, 忽略遊戲以外的事物
PAD係一款結合現實與虛擬的革命性手提遊戲
玩家除左要係遊戲內育成寵物挑戰關卡, 更加要係遊戲外努力工作
透過現實工作累積金錢, 就可以投資落遊戲度, 得到更新更強的寵物

唔抽都記得跳過去打一打個S番黎
應該有獎

試左,有

我都缺

s送咩

最近回鍋
求各路大神carry
105149747

110 771 512 求犬夜叉好友/親友

抽到愛德華 但抽唔到細佬 光木位放龍巫女得唔得？

可以放金雷公

諗唔到放乜 放奧丁龍都得嘅

關3人協必出漫畫 ?

虹喇叭 創裝 8BIT波 強龍

似係喇 我打左一場都係全漫畫

打完港版 日版又有？

應該無 除非佢有野更新

我換到粒暗精靈返嚟 燒味西巴打係咪要？

幾百lv既巴打 可以去刷下3人協sunday 無限升lv 無限強龍

係呀 唔該晒

換咗

想問下 犬夜叉隊你覺得6號好D定用亂馬好

我覺得亂馬好d 7c強化咩type都打到

有無人打算買多石帳號抽下鋼鍊

有無巴打可以carry lv10?
今次好難打
或者有無咩隊可以單機過到
用開暗埃多

爆體 請開

痴線 打三人刷漫畫 有人帶尤格+彩龍隊長 想點

我都想揾人carry
solo未過到

咩隊

無所謂你揀

咁就水獵啦 我要帶d咩

暗埃 隊 29209852

威嚇✌️ 或者唔知邊隻可以射死執行

愛德 金雷/細佬 優娜 彩龍 光玩 係咪最貴嘅光愛德隊

有人入左

搭單lv10 我用彩龍 過唔到隻蛋龍
29019570

同埋睇黎好多人之前買左尤格冇隊員，D隊亂咁砌

轉到光珠出黎已經可以做隊員啦

最黎個層先炒
夜d再搵你地carry

屌 差少少
如果再打 你入場俾佢cool down
我對付佢

我開多場52311010

頭先最尾連炒幾turn 俾隻鍛鍊龍打死咗

你太緊張姐

巴打等等 我換隊員

d技俾人cool down晒

Ok 32499891

5008 0505 我洗唔洗換人 得返一場

俾多d房id 我又換隊員

我又等墳巴carry先

排隊啦 大把人呀

今日有得抽鋼鍊 又要課 點解game with 話有犬夜叉抽? 我睇唔到有得抽

兩個ac 都過唔到三月月任，有無ching 幫手打哂

大佬呀 你轉左港版就唔好搞咁多野啦

終於過到 用暗埃隊都幾難玩

唔該晒 其實用返水獵應該易d

日版抽犬夜叉
港版抽鋼鍊

你成日推廣

小薯新手鬼知有港日分別咩
大神又窒住晒

真

係架 袋少隻蠻龍 多招技用
話時話你開風神唔洗埋版 真係未死過
btw記住開返個combo skip

愛德 金雷 優娜 彩龍 嵐龍

50石中得馬斯坦古
請問地下城d武器易唔易跌
想幫佢升技

有冇巴打 協lv10
用狗頭過唔過到

第一 pack 得隻大總統

佢主光

啱啱過咗 你要唔要試下

好 你開？

記得轉9筒射執含蛋

你個隊點砌 我睇下使唔使換隊員

狗頭 嵐龍 蠻龍 奧丁龍 風神
btw 蠻龍有9筒，不過轉親都炒

協力冇超覺 不過我有彩龍 應該ok

係咪得第三關要pass比你，其他全力轉

咁我開 可能可以留返個pass

71338087 試下

多謝大佬curry

carry

已經打完1-10

話說點解你唔究進隻風神嘅？

入零應該好過入玩

入情人節嗰隻 有埋貫穿

用金雷唔用細佬/光玩會冇追打

唔係主光咩

ios日版點轉港台版 想抽鋼煉

做咩咁執著 轉光3x3咪得

終於歐返次

轉咗要等30日先可以轉返日
轉前要三思

轉左去台版要等30日
仲要抽唔到華仔

唔想睇文就睇心囝

唔知進邊隻好

係喎眼花

不得不説 心囝真係有史以來對pad最有貢献既玩家

Yes , but you = 259

新手留名

好多鋼鍊user

等緊做幽遊user

仲未有料

澳豬=我老公

抽到有為止

華仔

星期五咪出囉 催催催
不嬲手腳慢架啦

見人金雷 彩龍 兩隻嵐龍+嵐鎚
成70000幾血

壕無人性

見到都覺得痴撚線.不過唔記得仲有繼咩技
剩係記得頭繼光印
成隊6粒HP BUFF

-3

大家快打
場場有漫畫

人人有書讀
個個有工開

頂
跌鑽蛋點知中上校
仲等我開心咗半秒

我發覺課到中愛德, 都未有上校

呢個真 課左兩pack得兩鑽 非洲命

me too
面對現實
但上校其實勁唔勁？

唔勁

見到好友好多1lv技愛德

收藏用
火隊原罪

今次乜唔係大總統大發生，屌你抽極鎮都係佢

穩龍打神格有冇sample
太多野想入
吸傷追打6色陣邊樣緊要d

本身想重拾興趣
典G大介都係唔俾我重拾

同隔離有個口口聲話大食王係佢老婆
但又人嫌招技廢唔肯升嘅垃圾一樣口吻

唔係巧明,即係點

話你垃圾

有無人可以帶lv9 咩隊好

求carry

求其啦有得玩咪玩,無咪由得佢

Lv9 3120 2881

成日比火宙打番出黎

抽幾下就6星仲話自己非
收嗲啦

尊重

要俾佢見識咩叫真非

帶我出非洲

20抽終於中愛德

1 pack全金 想死。 點解轉完港版課金貴左$80蚊

要去日版課定先

台港仔好呃d 好似係

可能我過唔到9因爲無愛德
見人地都係愛德掃關 想抄隊就算

以後唔抽就永遠非

我上次6pack 4上校 3細佬 2總統 1愛德 最後一下先中

但要住30日港台版
等價交換

An版係咪可以彈出彈入

等我過返日本server課完再黎過

香港版個rate 0.079

唉屌 香港課兩pack 日本課到3pack

到手了

好多抽蛋user上水

又曬命 咁多抽先中唔好曬啦

上次一抽中哥哥 今次一抽中弟弟

屌你老母呀

我上次一抽你老母
今次一抽你女朋友

過啲好運比你

過埋比我

你上次免費抽中

繼續分享喜悅啦

加油加油

屈夠未

ok
今日mc 幫我含

Save左佢先

點解咁得意
唔cap圖要影相

多謝大大無私分享

求carry lv9
9035 3489

彩龍

2522 2819

新手求幫lv9

4283 5986

愛莫能助

愛德華光水位用大小喬定娜比好？

嵐龍

冇呀

未死牙梨

覺得立花/優娜都ok
細佬做追打

咁呀,YUNA囉

立花同優娜都冇

諗諗下娜比有7c好似好d

又扑一堆

立花同YUNA都係雙7

我知道 問題係2隻都冇

咁嵐龍

邊個係娜比

無限loop

3517

少左1色都過到

原來佢超覺有7c

同水龍帝招技一樣果隻

重拾興趣牙

光水位無好選擇可以入六周年龍

水玩

唔係多數同角龍組?
點解要雙愛德?

愛德+角龍?

係
我最啲LV10全部都係咁打鳩輾

咁有趣

最初出果一兩日都玩過, 係唔錯既 ....

我都係咁玩
六周年龍都係鏖魔+愛德過

兩隻嘢都唔限隊員
又自帶高減傷
頭尾已經齊火木光暗
有嵐龍擺埋入去已經完美齊隊

玩返暗I仲好

狗頭角龍玩到好悶

轉g已經好悶

Yes on9仲玩pad

香港iTunes Cs慢到

ching你卡lv9都卡左好多日

你有咩隊?

正路呢隻至係正選
Yuna 立花呢啲全部係後備

一有抽蛋就多左咁多人
雖然我都好少誚野

仲洗唔洗
我好似穩龍過

分身中左愛德但用左都唔知有冇5次
但正身都好想中返黎儲 但D機率…

抽啦仲諗

拉左4下都金就算左數 等神up填下點心紙好過
未諗到有咩關一定要佢過

巴打練左幾多隻機械石川

刁兄乜9都冇架

Lv9好似用暗娜隊過

今日抽到愛德了
求愛德friend
Id 245102557
有狗頭 彩龍 炎柱 愛德 木龍 水龍等隊長

佢都叫乜鳩都冇
又彩龍又花嫁水瓶

請問升鋼鍊最好係打中級定超地 ?

中左矮仔 你問我唔搭

勁唔勁 想追

止蝕唔抽了
等幽浮

唔答 驚自拍

想問下幾時god fes
想抽風神
冇風神冇人權

抽到中風呀

食喇叭最方便

邊間教會

東方閃電

自拍教

唔搭教

屌部機係咪有bug,啲鑽強抽極都係大總統

戰勝機率既方法只有一個

等價交換，一即是全，你不是還有石嗎?

ching抽左幾多

1pack全金果斷放棄

I know that feel

對上果次又係1pack全金 痴撚線個機率低撚到咁 抽10石機都冇咁嬲

3pack全金 LM

石川未打到

九宮格破唔破到破傷盾架？

有無狗頭帶破根 最好有埋解lock

厹格淨係破到無效盾

有冇人用IMAZING提取PAD好慢, 慢到成半個鐘都未提取到

升愛德華技打幾多體好？

你唔係有jb device咩 幾秒既事

咩年代呀仲矮仔

咩年代呀仲pad

想問下如果要將破機神究進
啲機兵邊到打最好？

月曜

駁唔到

破機神d 料好煩
用住抗機神算

差好遠

不如唔好落

你岩

雀神個皇冠靚到

你打左金番先啦

利申金番我用買的

金番好似要好多咁:

最麻煩係啲機兵
呢家無得打
其次就係隻機龍

月曜咪得

係咁食金番機兵金番
煩到痴線

機那有無人carry

月關好似要星期六 呢家未有

機那好難入手[

痴撚線 鋼鍊係日版出個時課一pack抽唔到愛德 轉左港版3抽中撚左 爽撚皮 瘋狂刷裹極拜拜各位條尾啦

Okay bye

lm等睇裏極閃卡 想學嘢

ok祝你早日刷到

部機真係有bug
平時2-3抽應該中 今次7抽最後一抽中愛德
嚇死我
利申：無課

機龍買關咪得

想睇

機械龍常駐啊~~

直接進左個隻打咩出

想問下PDC組左既隊有冇得SAVE低
成日想CHECK下幾C先秒到都要禁過

唔怪得而家pad grossing得20...

有得直接出合體版 有幾煩

各位快轉港版抽 機率好高喔

其每隔一排就會放機龍 rush 俾你買
有效率啲

碌落去 pt情報上面個pt唔知乜春制可以save

應該加多句
愛德在我手 天下我擁有

姐係得番等月曜 要等5日

無人post 閃卡， 上面得張抽蛋圖唔知做咩鳩=,=

咩意思

手足 我想睇你刷裹極咋😅

佢想睇你刷裹極另咋

人地刷緊裹極 唔得閒應我地呀🤦🏻‍♂️

得左 唔該大佬

得返班白嫖嘅

一早有愛德啦青

我就快忍唔住笑

padr換啦 再唔係睇下任務有冇月曜未拎

抽到愛德就係到打j 傻鳩先轉g

上面個手足pm 左閃卡比我 好好j

幫佢貼上黎先， 個手足瘋狂週回緊

有‼️

屌你老母牙雀

個手足都有pm 比你j

點跟

穩龍 尤格嘅年代講愛德
同嗰陣潘朵拉年代講奇撚有咩分別

鋼之鍊金術師 03/12～26戰果集中串

嘩屌 呀手足又send 多左一張黎， 真週回

麒麟幾靚女呀

agger 呀

立手足開台周回緊。。。

孔囝

cls 公司

牙立一早用緊miru周回

係喎
但係機那要慢慢進啦掛

輪巴好有心機仲keep住玩

呢樣又是咩黎

原來3z神係識日文

唔係喎~真係要好多素材喎
定依家有好多已經可以直接買/刷

除咗pad
有咩驚有咁長嘅食物鍊

人生online

巨頭online

龜頭ONLINE

ok

我miru 要7x6 先過到

用MIRU,勁

想刷隻大地龍姐，刷左5,6場重劍龍都冇

你有冇add我 我俾隻你

有呀，不過仲未換得

裹極有咩咁好刷

悶到嘔 浪費時間 想要喇叭直接買啦

啱

如果你想抽蛋 又冇石冇友情點
又冇錢課
裏極係一個好選擇

1000rank巨頭話打裹極條體先會郁

又撚狗
冇錢抽齊隊員邊打到裡極牙

我發現左港台同日版都可以各課一次超值

巧似描述緊禾甘

講緊我自己

我加埋買咗三次
日版佢一renew我就買咗 轉去台版又買咗
轉返日版又出返嚟

買完三次重有無出嚟？

極限啦下麻

冇啦

384038630 求多d巴打加好友trade

點解我係日版 但係買石過到係hk

86嘅極限已經到
到我架fc發揮喇

鏖+咩裹雙最穩?

有新關打

買返隻豪仔先

送聖誕龍

十卜

應該唔易打

多到嘔 都無寵升

咁多怪可以上110lv 點會夠用

冇彩聖誕突破, 多多聖誕龍都冇用

彩聖誕龍佢係咁送

幾時有

聽日

今朝幾抽中愛德 週回裏極 果個ching, 又多一關可以週回

抽到愛德個D人就好啦 聽日可以秒過再POST上黎了

玩龍喚士食龍Killer定神Killer好
係咪龍Killer百搭啲

聽日就有
狗衝唔切極3挑戰mode

果位ching迷失左係裹極到 有無人揾到佢出黎講幾句

希望關野可以有7位數exp

中左無限裹雙

好想瘋狂睇閃卡

好哦~好哦~

道中では「キングホノタン」「モクぷれドラ」「創装の宝玉」などの貴重なモンスター達を含む、様々なモンスターがランダムで登場！

道中轉晒蛋龍王好過啦

收島風 mk6 依家日日用木龍女週回裹極

點解唔用矮仔

佢話唔想用自己

用彩龍俾lv10隻吸傷野屈死咗

你弱智？ MK6 米八食女獸

屌佢都廢事🤦🏻‍♀️

要唔要協

sor lo
我又比mk仔呃左

mk仔都信

夜d 夜晚得閒？

可以

打左幾條體大地龍都唔出

x
其實火位用火果隻3個7 定呢隻好啲
你地覺得

洗唔洗放2夕隻彩龍
又冇木屬 難分真與假

漂龍好似好d

愛德好D

果關唔易出架 重要3揀一

巴打玩得？

玩得

打始龍女好過

點解變咗你 照開

40637984 lv10

9up勿認真

仆街

我除左兩隻ss級隊長之外其他隊長都齊曬，咁有無需要轉過去港服抽愛德？
我驚呢30日會錯過左d新野

好似話幽會港日同步 應該唔會錯過
帶返頭盔先 好似

咁轉唔轉好

自己決定 唔好諗住實中就得

第三層有呀
始龍女而家冇嗎

玩？

來

1108 3202

好啦 我返到屋企開wiki打 sor巴打 因為第二關我用開心直殺

夜d搵u

唔緊要 , 一係一陣2F我用直心過

打幾次神格都靠人carry
有吸傷但儲唔到要靠人
最後代行執行打都打唔穿要人打死
真係覺得自己好垃圾

屌打左5次裹雙 5次都撞正條華龍 點撚樣野呀

你唔識破吸

有冇高手帶我打雙極1/2

依加3人過個抵d

用返極3既隊斷打咪得

未試過3p

咁快撞到邊儲得切

有冇新手一齊過雙極 2921 8683

隻野都唔會打死你
入到去儲咪得

華龍完全係儲技位黎

極3我用暗鏖過

好彩次次打神格一到星知 新木印 或者 代執就斷線

以前係唔係白鬼

好賤啊.gif

Pad d進化係咪所有手機驚入面最複雜果隻

青子巴 go？

95212871

應該夠磨到招破吸彈起

呢隻差過漂龍好多呀可？

羅開舊登隻白鬼個樣好撚正

我愛白仔

真係好春痛

台主愛世人

你仲有無體 無就算了

有 , 我改一改D野 , 等陣

OK

62355491

我愛d

原來講ICON
仲諗PAD邊隻叫白鬼

佢唔愛你

等幾RD 我儲起就行得

我入BOSS會好D , 我D技冇用了

加埋你做朋友先

依加先見到 thx 巴打

係咪有大神carry

係 你carry我

大神

嗌夠口號未

pad !pad !pad !

1001

話咁快又一個po

唔快啦 有野抽就一日一post

I LOVE PAD ！

有無巴打開到金番可以carry2場 想進愛德

頭先你唔打.....

太遲 等多體啲買關打

On9先玩

啲聖誕鹿有冇咩用途 想賣晒佢

你認真問？
攞嚟食囉 三百萬exp一隻

我重諗住係升技/有咩特別用 食晒佢都好 冇位

998

招人轉珠